大班狗現在去緊新城市廣場

大家小心。

自推

希望手足見到。

又血戰新城市

求求大家，盡快去換美元現鈔！

新城市真係同黑警勾結

希望每個手足有哩樣野傍身！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

sell hk又做野

大家小心

狗狗入去 又一排唔洗做生意LU